科學家發現所有現存人類都有共同的祖先，10萬年前地球生物神秘滅絕並重置

在今年一項最具挑釁性和最被誤解的研究中，美國和瑞士的科學家們做出了一個驚人的發現：所有現存人類都有共同的祖先，我們都是相同的父親和母親的後代——亞當和夏娃——他們在10萬年到20萬年前走遍了整個地球，按照達爾文進化論的標準，這10萬年到20萬年，仿佛就像是發生在昨天一樣，這麼短的時間從進化的角度來說幾乎可以忽略不計。此外，每10個動物物種中就有9個物種也是同樣如此，它們都可以追溯到共同的祖先，這意味著當今地球上幾乎所有的生物，都是最近才從某種具有重大影響的、類似大爆炸的事件中誕生的，也就是說地球上的生物曾神秘滅絕並重置。
美國洛克菲勒大學的馬克·施特克勒（Mark Stoeckle）和瑞士巴塞爾大學的大衛·泰勒（David Thaler），在分析了來自10萬種不同物種的500萬隻動物的DNA「條形碼」後得出了這一驚人的結論，該「條形碼」是位於活細胞核外的DNA片段，也就是所謂的線粒體DNA，這是通過母親代代遺傳下來的。
當每次遺傳複製時，錯誤都會記錄在該條形碼中，就像我們重複複印文檔時一樣，通過測量累積誤差——條形碼之間的模糊度或「多樣性」——科學家就能夠推斷出時間流逝的大概長度。
這就是施特克勒和泰勒得出的結論，即今天所有現存的動物物種中，有90%都是大約在25萬年前同一時間開始孕育的，泰勒斷言：「這個結論一定會非常令人吃驚，我們將盡力證明這個結論不可靠。」但是，顯然，他們目前拿不出更有力證據去反駁這一結論。
是什麼導致地球上的動物生命在如此短的時間內幾乎完全被更新重置呢？截止目前，這仍然是一個謎，有可能是比氫彈威力更強大的東西毀滅了地球上的生命，每一種生物只有一對父母能存活下來並繁衍後代，但是，我們所知道的最後一次動物大滅絕事件，那場滅絕了強大的恐龍的大滅絕，這次大滅絕是發生在6500萬年前，這比他們研究的10萬年到20萬年前，時間不知道早了多久。
自然界中也可能存在某種限制動物種群大小的因素，也許這是某種內在或重置的進化過程，就仿佛是比我們地球文明更高層次的外星系統治者，給地球上的動物物種統統設置了一套「重置」程序一樣，當生物種群數量變得太過龐大時，該種群就會瀕臨神秘滅絕，必須重新開始繁衍進化。
在他們發表在《人類進化》（Human Evolution）雜誌上的報告中，施特克勒和泰勒給出了其他可能的解釋，泰勒解釋道，包括「冰河時代和其他形式的環境變化、感染、捕食、來自其他物種的競爭和對有限資源的爭奪，以及這些力量之間的相互作用。」無論如何解釋，泰勒補充道，他們得出的結論是：「地球上所有動物生物的生命，都經歷了類似時間尺度上的生長停滯或瀕臨滅絕的脈衝。」
也就是說，人類，大象，鳥類，你所能夠想到的所有動物，在地球上的生物往往都會站立和跌倒，就像潮汐的漲落一樣，儘管我們不知道這斯文加利（一本小說中虛構的人物，指能控制他人思想的人或能使人幹壞事的人）在導演什麼節目，但我們現在有科學證據表明，確實比我們想像的更頻繁地在刷新重置，就像我們的電腦用久了會中毒或系統變得超慢，只要我們恢復出廠設置，這個電腦彷佛獲得新生一樣又變成了新「機器」，也許我們地球上的生物曾經就經歷過這種神秘的重置過程。
當然，許多宗教評論家誤解了這項研究，他們覺得這意味著物種是最近才突然出現的，需要明確的是：根據進化生物學家的說法，物種是經過數百萬年逐漸進化而成的，施特克勒和泰勒只是發現了大約10萬年前發生的一件事，這只是相當於從一種長期存在的物種中創造了全新的種群，這並不是說，所有物種是最近才突然出現的。
也就是說，施特克勒和泰勒的研究至少在兩方面與《聖經》的描述是一致的，首先，這項研究肯定了我們和地球上的其他生物，起源於或來自於最近的一次深刻的創造事件，這可能是由某種未知力量的機制安排；第二，DNA條形碼顯示物種是量子化的。不同於人們從數百萬年的漸進進化中所期待的動物種類的連續統一體，生物分為非常不同的、廣泛分布的種群——聖經稱之為「種類」，這個詞來自希伯來語單詞「min」。
泰勒表述：「達爾文曾一直疑惑為何某些生物的進化過程中缺乏中間體，他的問題直到今天仍然富有前瞻性。」泰勒解釋道，這項新研究發現：「如果個體是恆星，那麼物種就是星系，在浩瀚的序列空間中，它們是緊密的簇。」
最重要的是，施特克勒和泰勒的這項有趣研究，為生命的驚人脆弱性提供了有力的證據，也提醒我們自以為已經強大的人類應該吸取教訓並保持謙遜，這項研究證明，我們受制於那些我們看不見也不了解的力量；那些在幾十萬年前使我們存在成為可能的力量；以及那些在轉眼間能夠、而且總有一天可能會把我們帶出地球的力量；或者那些設定程序讓我們神秘滅絕並重置的力量，這些力量也許就是所謂的比我們地球文明更高層次的外星系統治者，也許我們可以將其稱之為「神」。

貼科學新聞都唔貼埋source？
至少你話我知你段中文新聞係邊度黎

啲科學撚
西醫撚
反神秘學撚仲有咩好講
事實擺在眼前

樓主已經唔係第一次轉貼content farm唔比source

我建議block左佢

支那人口咁龐大，幾時可以再重置？

救樓主

fake news, content farm ....

辣殺樓主

挪亞筆記

笑什麼，我也是韓國人

篇論文Publish左喺邊個journal？

或者那些設定程序讓我們神秘滅絕並重置的力量，這些力量也許就是所謂的比我們地球文明更高層次的外星系統治者，也許我們可以將其稱之為「神」。

上帝？ 盤古？金蛋？

連登

good, well done

認真
Human Evolution

認真
入面有寫係Human Revolution刑登

個故仔咁似刺客教條嘅屌你

外星人創造人類

蘇美王表

果班傻閪超出佢地認知就反嫁啦

食肉即係食同類？

夏娃同阿當依件事唔洗新聞黎

屌貓屌狗屌騾仔可以非刑事化？

敵基督

6500萬年 即係幾多光年

read01

一切都是奇妙的主所創造的，叫人無可推諉

同埋聖經有記載最初所有動物都係吃草，直到罪進入世界動物就失常，係洪水過後人就開始食肉

挪亞用動物向上帝獻祭

DNA條形碼入面有無hard code 要OT

人類要懂得謙卑順服賜一切的神，人既赤身出於母體也赤身回歸塵土，賞賜是神收取是神，主神的名是應該稱頌的

屌你又黎世界大戰

都話光年係距離單位

起初神造天地同第二句地空虛混沌中間應該隔左好多年，有解經家話係人未被創造以前曾經有生物，但係係受神審判結果比消滅結果世界大地再被造

光年係解用光速行一年的距離

一切係人類自以為是唯我獨尊，企圖以相對代替神的絕對的失敗

但係神無放棄人類，還千方百計尋找人類，甚至為人類犧牲自己的生命代替世人償還公義的刑罰

‘All human beings have the same ancestor’, Unknown author, publishes in LIHKG, 25/11/2018

歷史上的偉人全部年紀都很大，全部都係係不斷犯錯不斷獲得懲罰下覺悟，在人生走到一半時覺悟，

但我們的主耶穌只係出身貧寒，只係木匠，但係年輕的時候已經那麼有驚人的智慧證明他是出於神而為神的，

伊斯蘭教的奇事沒有見證只係教祖一人見證但耶穌的神蹟有其他人做見證

你們試想想，世界上的神幾時會與你們一起受苦，幾時神會為你受罰

這個世界太多奇妙的巧合了，無數的巧合令人反思真的隨機出現的嗎

唯獨聖經唯獨上帝

你們有試過做錯事後悔嗎，你們正正就是控制不了自己，因為你們全都有罪性，不愛上帝倒愛自己

唯獨聖經

盤古死，……目為日月，髭為星辰，眉為斗樞，九竅為九州，乳為崑崙，膝為南嶽，股為太山，尻為魚鱉，手為飛鳥，爪為龜龍，骨為金銀，髮為草木，毫毛為鳧鴨，齒為玉石。汗為雨水，大腸為江海，小腸為淮泗，膀胱為百川，面輪為洞庭。

盤古唔得既 臭耶撚

專貼內容農場

大自然當中包含了許多更先進的科技，當中很多未曾被人發掘出來，令人不知不覺反省神的存在

世界上最早的歷史係兩河流域，係中東地區不是中國

耶教偽科學?

人或者會猜測想像自己的由來，但只有神啟事自己人才能知道他，神會用神蹟用法律啟事自己，人是永遠不能成為神的

科學日新月異，人係相對的神是絕對的

咩中文嚟 做出發現

科學不能證明一切，當中都有反例子，例如水在低溫會反而膨脹令密度下降

盤古=外星人

以前物質還物質能量還能量，現在物質跟能量係一樣的，後來證明物質份子係自旋產生的

神愛你們我們也愛你們

十萬年前我一直都相信係創世外星生命體restart左隻game
最新一輪玩太耐無進展
所以近幾千年前開始灌輸社會觀念
近幾百年開始偷偷地送科技知識落嚟
下一次睇唔過眼, 可能直接傳授真理 / del game

呢一代的教徒根本搞錯咗 人與罪之間的關係
如果因為有罪性，唔犯罪唔得！

點解你無變做癮君子、殺人犯、強姦犯呢？
唔通你有罪性，就唔吸毒唔得、
唔殺人唔得、唔強姦唔得咩？！

其實唔出奇，如果恐龍唔滅絕，人類根本冇機會發展